我終於知道點解每次警方報細數！！

佢唔係計錯
係全部係鬼唔算遊行人士

黑警無權進入私人地方！請廣傳